可唔可以唔好再飲開到成行成市既奶茶鋪

愈飲就愈肥 高糖到不得了
特別係d細佬 觀察到愈黎愈多癡肥兒童
好心唔好買咁多比仔女飲
你叫佢地青春期個陣點算好

人只係睇短期嘅好處同埋錢

得種死甜味有咩好飲
最多打卡呃like

近年好成功將黑糖包裝成健康食品

人飲我飲 羊群心理
到身體出事先識驚

糖成癮性同害處都幾嚴重

如果開間賣沙律會有人幫襯咩

黑糖沙律有冇得諗

如果呢條女賣沙律實有人幫襯

藍莓沙律

咁你想連登仔係到答你可以？

唔飲肥D邊得黎大波搓，冇撚腦

啊 你又講得啱喎

係 刷下存在感

照你邏輯好多都唔應該飲/食
小食店 酒 茶記 斬料 點心 m記 酒樓 譚仔 星巴克
呢啲全部都唔好幫襯呀苯